岑子杰受襲話比全港和理非知一個好重要既信息

就係即使你主張和理非既一樣無辜會受襲

之前有元朗黑幫，之後有福建幫，而家有南亞幫，下次會再有其他人為錢為權賣命出賣香港人利益

目的係挑起香港人同唔利益團體同埋種族之間既鬥爭

佢地只係極權下既proxy

清清楚楚話比全港人知
一日唔打倒極權
一日都唔會有安寧

多謝巴打補圖

Push

1020

佢受襲左好耐啦

職業：受襲師

出名有人報, 好多單女仔俾人夾上車失左縱

終於明白 襲擊子杰【真正目的】